突然貢大風

凍死小妹
利申：小背心 短裙

小弟都好凍

風繼續吹